TODO<br/>

Changer l'url de l'agenda<br/>
Ajouter les paramètres pour choisir le groupe<br/>
Améliorer les notifications<br/>
Utiliser une vue row.xml pour la ListView<br/>
Changer la classe VEvent et la base de données pour avoir les infos plus précises<br/>